大家幾嬲都好，千萬不要打差佬

差佬已經到咗臨界點，佢地情緒除時爆發

現在差佬只係等一個理由同香港一齊爆鑊金，只要有人打差佬，佢地就用呢個理由去將武力升級，最後可以合理開槍，殺香港人，之後話你係暴徒。

我地可以挑佢地機，等佢地自爆，但我們千萬不要先郁手，之後俾藉口差佬進一步用武力，還可以合理化。

只要差佬一有藉口，背後班愛字頭，鄉黑，旺黑，就會全面進場，代差佬用更高既武力，更暴力去做野

我知大家都好燥，好想出一口氣，但千蚊不要政府、中聯辦、差佬管理層既伏，來日方長，我們還有道氣，仲有得玩。

哇 好驚呀

千奇唔好激嬲共產黨！！！

咁你落去幫前線頂

So what?

試下殺一個香港人 睇下中央軍委主席放唔放過你

不要同差佬開拖，只可以用言語、意識上同佢地玩。

佢地開槍 我真係佢寧願一槍打死我

智障

軍委主席：做得好 要升你職帶領警察開槍

依家係班狗開我地拖喎喂
樓主你落場去前線用愛去感化佢地

啱

自己人俾人打到仆街，你叫我唔還手俾人打？

有冇撚病呀

林鄭政府，依家就係用警察代替官員治港，係police state

得啦，唔好講咁撚多啦
上去受下棍見下啲咀臉先啦

情緒爆發定係冇王管呀呀？
林鄭講明唔會出賣警察，仲唔明?

呢啲post 真係好撚嘔心
你爭在未沖前幫警犬含 屌你老母

有公權力而且受過專業訓練既人執行職務時情緒失控用暴力無差別傷害市民記者

無資格做公僕

痴線 俾人打不還手

大家都係耶撚？
左邊臉俾人打
之後俾人打埋右邊臉？
咁會開心啲？

我明大家好憤怒，但差佬已經將武力最大化，我驚前線義士會有傷亡，呼籲大家要睇形勢進退

你都on9
今日和理非都照打就已經睇到黑警做嘢係唔會理有冇理由
打完殺完搵班狗官出嚟吠兩下，再搵CCTVB同打手洗下腦就黑變白、白變黑

我唔會叫人出手or 唔出手

只會提醒大家如果出手就要去到盡
兄弟爬山

on9

( Show Blocked User - 牛排依家野 )

咩叫做等佢地自爆

係囉
樓主企係前線用你既大愛撚化班狗

和理非嘅智慧真係非一般出奇

講撚到未開過槍咁 16年開左啦

無啦 tvb勁播圍黑警果段片

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

唔使驚
我地嘅手足已經受哂傷啦
仲要幾多信手足受傷你先安落？

唔好推on9 po啦好嗎

你描述到咁，明顯係千祈唔好系列

屌你老母啦！好撚好打呀！

乜撚野千蚊呀

樓主最近有無check 過智商？

咩事？
咩人嚟？
推人落橋？

我屌你老母臭化閪
睇住live再睇你個post真係無名火起

而家就算你唔撚打佢，都係都比人打

實打

樓主知障

樓上想講, 大家不如讓女友老婆出黎替警察含, 咁樣可以替他們下火.

睇你口氣就知你冷氣軍師
我話你知
1. 自殺式攬住d狗一齊死一齊傷
2. 做返你嘅港豬

係咁兩極
和理非都比人打，係咁兩極

我屌你老母！

我發夢夢到
佢地如果真係開真槍
我敢寫包單一定有人揸刀揸盛周街砍班狗

樓主收嗲啦

無人打佢，齋屌都比人打喎，點撚計呀三毛狗

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

你都on撚9 鄉討班師兄話要打

blocked

佢地敢收香港納稅人嘅錢殺香港人
我敢保證每日都有驚犬入浩園

比狗咬你都要自衛打番隻狗啦

你都痴線

開槍丫
屌你老母
好撚驚呀

又藉口論

一般和理非邊有樓豬咁on9

屌你老母冷氣撚

幾時死
依家你唔打佢都會打9你呀
係咪又打不還手啊左膠

收聲啦

仲和理非？
以武制暴

你收皮啦屌你老母
頭先有人比黑警推左出天橋啊
好彩拉得切啊屌你
唔係佢跌撚左落去死撚左啦

千蚊 你老母阿拼音狗
成遍野都大陸西口吻 block撚得啦

我剩係問一句
你有冇去上水？

啱呀，洗唔洗組隊幫警犬含撚出火？

全面開戰

和理非食屎啦

講咁撚多托柒呀，你，落去企第一個

所以咪淨係用警棍，然後用警棍打撚死你和理非都會話
唔好打差佬呀，佢地會開槍乜乜柒柒

香討班ching話雨遮唔係用係擋胡椒，係用黎打人，仲話附近有棚就要利用、直插長盾

支持支持
以德得服人

你淨係識睇tvb無睇過其他架?on9仔

你有無上過前線？

以武制暴
呢啖氣真係唔忍

真係想佢地快啲開槍添呀
寧願幫啲後生擋子彈都好過睇佢地俾狗打

冷氣撚樓主

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

一定要消滅差佬！！！

你唔撚係以為佢地開真槍唔洗負責呀？

一定要清算全部黑警！黑警死全家！

收皮啦屌你老母

又玩 x japan?

咪 on9 啦
班狗武力已達極限
槍都開過 仲可以點
出實彈？
你估國際社會有咩反應？

香討都有呢啲人？
利申 N年冇上

屌你老母大陸閪字眼
仆街死啦你

你咁醒, 咁俾全香港市民打柒你冚家囉!!!

屌你老母，就係有你咁既死賤種不停懶係參透世事去維穩，搞到個撚個都變晒和理非，掟下遮都比人話暴力，係咪要企定定比班死黑警打死先，你去做第一個囉

連登智障
收皮好無？

匿係屋企開post好威

支持

你係現場？

樓主死全家

此po已完

對唔住，你咁on9好難唔同你軌𥱊

仲來日方長？刻不容緩阿

唔打啦 佢地都唔係打人呀
佢地殺人啫
殺返佢地就均真啦

見到鐵枝一野飛埋去班黑警到 個心爽到呢

冇一隻狗係無辜的

發夢會開車撞死班狗

五毛唔洗理
今日咩都無做咪又係照俾人打

收皮啦左膠

咁咪睇下佢子彈多定我地人多囉

係呀，佢地仲話如果30人圍住隻5隻狗，搶裝備然後打。

抗爭手法佢地話可以參考下韓農，仲有鐵馬唔係咁砌，詳情可以睇片

3:00

邊個殺一個 , 即時升職 + 英勇章啦
驚閪呀

市民已經好克制忍耐
物極必反
香港警察後果自負

有本事唔好放工
唔好落單

好
打得

你去死啦

廣傳！！整合左少少

6.13 上水和平遊行警察無理暴行
市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

有人勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

收皮啦 比人強姦都唔反抗咩

收皮啦你地 講到敢郁手咁
睇死你地咪繼續被狗打不還手

咁撚驚開槍做乜
開槍就開啦，唔好用開嘴炮

Show Blocked User - 牛排依家野

成班鍵盤戰士！

打撚死人？

樓主可否靠大愛去感化警察？

好希望樓主表演比人打到豬頭咁

打撚完飛機未？
你覺得佢地會care？
人地打得勝起你條傻閪仲諗住用口贏到班狗？

又想分化?

用愛同和平感化黑警

我係咪坐時光機返左2014呀！！

On9。。。單方面俾佢地打？

不怕強權 死又何懼

樓主on9仔

佢地仲未自爆夠？

哦咁用愛與和平感化佢地囉

如果殺人唔犯法我諗全港既狗都死哂

樓主老母比狗屌

明顯條友無睇直播無上過前線

收皮

嘩！原來咁勇武

繼續和理非多二十幾年就夠啦

6/12前我會認同
而家就

呢個post唔撚駛再應

［超感動］一位80後媽媽對年青人的睇法

搵人駁我啦

你估吓係佢地自爆先
定爆咗你頭先

咁係咪要用愛與和平感化佢地，等佢地唔好無故打示威者？

叫你還拖又敢唔敢啊

依家狗咬人仲要藉口？

屌你老母啦

好心啦
圍咗幾撚多次呀
邊次圍係有用呀
無論圍藍絲定係圍黑警
次次就比人打返轉頭 仲以為圍人有用呀?
人地就係知你班紙老虎
鐘意就開無雙打柒你都仲得
唔撚柒識還手
精神勝利完未?報紙上過 記者直播
藍絲警察有幾似黑社會全世界都知
what next?
繼續企係到比人打?

呢家黑警 理由 同籍口 都唔洗諗

就不停升級

唔撚洗再怕話比咩理由佢

有道咩氣呀? 氣你老母

坐係到等死

弱智左膠幫黑警含撚啦你

屌你啦 我都到左臨界點啊

驚犬推人落橋唔使你教

如果佢地開一槍真係可以激起全香港人既怒火拎起武器去對抗我唔介意企岀黎食左依一槍

你自己去前線被佢汁一身先再講啦戇鳩

我地已經到咗臨界點，我地情緒除時爆發

你都癡線
人地打埋黎我正當防衛

睇得自己太高啦

下次你比汪汪扑左個頭三下咪同佢講
你未扑右邊幫我補一補佢平衡下先

敵人害怕既事情我地就要去做
仲要出盡奶力去勢咁做

推

係屋企打飛機你就叻今日咩都無做過都比人打呀 仲唔還擊？定樓主意思係做落妻兒到

on9直接blovk

捐返入你老母個閪啦仆街

大家早d返屋企涼冷氣啦，睇吓仲有d咁嘅on9 出po

食屎啦 屌你老母死臭閪 你全家生癌死啊仆街

屌你老母， 你有咩資格講野啊

只要佢地殺香港人，香港人到時就破到心理關口，千千萬萬個徐步高不是夢

夠膽佢就殺

死黑警咪扮野

待自己人以寬，律示威者以嚴。自己人就放生，對示威者就依法辦理。大家仲有排玩，唔好衝動啊。

戇撚鳩，屌你老母落去食兩棍再上嚟鳩噏啦死剷

都唔知個垃圾監警會死撚左去邊

開槍殺人? 想互殺開始嗎？

經過一連串運動發現香港法治、公義同自由都漸漸消逝，好傷心。

樓豬望下自己d負皮